(突發)8/7葵興中銀被裝修，有圖

竟然仲有錢裝修

拎10000一事
大撚把人用緊中銀

柒到。。

好難拒絕
我放100萬入去有2000幾蚊利息